波台大佬係咪9硬sir

9硬sir永遠走到最前線
屋企搜查又有份
上網套料又有份
覆蓋率連簡迪都比唔上
其他波台阿sir真係冇得比

btw係街見到打得細力d